我屌你老母

我屌你老母閪好撚想發洩呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

個心up住up住咁想叫又太痴線唯有做鍵盤戰士發洩心中鬱悶
屌！

想發洩就搵警嫂啦

Ching, 你遅左個幾鐘，要發洩10點Ma

個人諗野太負面 所有野都可以諗去唔好嗰邊
最後就比太大壓力人
好憎自己咁 債又唔知點改
一句講哂：屌！

嗰陣都有叫 叫得好撚大聲 彌敦道都聽到

去天安門未

警察開OT